「極急」中環既快速去西環反包抄

「極急」中環既快速去西環反包抄

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

「重申」小心元朗！小心元朗！

推

Cwb 中環極快速反包抄西環 快

push

火箭咩

Push

快，救西環義士

推啊

現場人士幫手散消息

干諾道西, 狗前推

緊急呼籲:bangbang:
全部人幫手現場呼籲銅鑼灣手足去
上西環2戰線支援，去上環／西營盤/HKU站落車，反包圍西環狗，令警力無法調配！

講真警方條戰線都拉到幾長

緊急呼籲
全部人幫手現場呼籲銅鑼灣手足去中西區戰線支援，前往HKU站落車，反包圍西環狗，令警力無法調配！

ok

Pushhh

搵定野fire 可以阻狗戰線

而家出hku站，得眼罩同N95，邊度最幫到手？

up

幫推

Coming

疆持緊
急需人反包抄

唔該大家入到鋪頭都唔好除口罩

死啦

光復香港

屌你老尾 唔好去撚哂西環 要包上環狗解封往銅記路線 銅記到西環段路要殺蟲

2020 西營盤A2出口見

推到俾現場知

搭地鐵去西營盤

快！
時間唔等人

推俾更多人幫手

中環嘅坐乜撚吖，去西環幫手吖

推呀

西環佈防圍捕圖

Go go go

香港大學站安全，未見狗

若果包抄加佐助既豪火球會點

快手

緊急呼籲:bangbang:
全部人幫手現場呼籲銅鑼灣手足去
上西環2戰線支援，去上環／西營盤/HKU站落車，反包圍西環狗，令警力無法調配！

推推

光復香港 時代革命

銅鑼灣人請去西環支援,上環出

Posh

干諾道西天橋有狗

推
五大訴求!
光復香港 時代革命!

推爆 Po Po！

啱收工 咩都無 可以去邊幫手！？

推上去

西環有人流血受傷！

推呀
Fuck the popo

快

包尻堆狗!

時代革命

19:41
狗 「由西面向中 」去

puah

Push!!!!

Pish

【1943】德輔道西有示威者頭破血流，暫未知因何受傷。

[再次徵召] 中環向西谷人, 中山公園外戰線

西環要人, 掩護人手足後撤

港鐵指西區個別車站的出入口或會關閉
28.07.2019 19:34
港鐵表示，因應路面有公眾活動，預計上環至西營盤一帶有較多群眾，個別車站或會因應實際情況實施客流管理措施，個別出入口或會關閉。

推推推

推！推！推！

救人

西營盤重兵 香港大學站出反包圍

被人迫左去東邊
搭返地鐵去狗嘅東邊
無限loop 啦

反包圍
夾佢老母

救人！

p

TG 哨兵

起碼三十架警車由薄扶林駛往中環方向 小心

堆

Push
DLLM POPO

be water真諦

推
我要雙普選

西環手足被包圍緊

推上水面

一個都不能少！

救人呀

P

依家黑警瘋狂用武力去攻擊都唔會受懲罰，我地仲可以點做。

得好少人咋

大推

狗仔喺內街包圍

唔攻都比你屌啦

就快被包圍啦

啱先都見到

去緊

禱告，休息，急救站

西環第三街98號救恩堂。沿正街上到第三街右轉直行。

麻煩轉發

唔夠人呀

依家過黎只會頂著
係後面睇水接應啦

推 救命呀

包抄屌佢屎忽

包唔到班警就被班警包返㗎啦

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

救手足呀

Please

西邊街集啦

PUSH

推上去啊

救呀

犯法嘢唔好做

要求人啊

要救人啊

Push!!

點解無晒現場討論post

pish

一個不能少啊

要人呀

齊上齊落

加油

推！推！推！推！推！

踢拖得唔得？

唔係叫你地上前線，過黎充下人數呀

推 行快d

大量人黎緊

救人啊！

受小弟一拜

吹雞呀 前線就快被包圍

去救人！

推 搞掂一邊警察

去救人啊

衝緊衝緊

push!!!

係咪去西環，sure?

【1950 德輔道西】警方再次施放催淚彈。另外警方亦沿干諾道西進行清場。

AIR DORP

cwb 好多兄弟過緊黎

去救人啊！

黎

班防暴又推啦

好多差佬係第三街落緊黎

GO!

係外國既冷氣軍師，上面影落去唉一堆市民，唔夠個堆幾隻狗黎。

左右二條小路有冇包抄

行快幾步

推啊！

幫拖呀

黎緊

西營盤麶hku好

救人呀 行快幾步

兄弟加油！萬事小心

Push 去救人啊

巴打

定*

死黑警屌你老母

西環現況

快 行皇后大道過西環 包

包圍佢班冧家拎

咁多位小心

邊有咁多人! 要包抄要靠鍵盤軍師組多隊人先得

第三街 同 水街

「轉發」
緊急呼籲
全部人幫手現場呼籲銅鑼灣手足去中西區戰線支援，前往HKU站落車，反包圍西環狗，令警力無法調配！

推爆

Bump

班狗跑住打手足呀

鍵盤後備軍快啲起行

單丁 有冇巴打一齊

地鐵唔撚停了
啲人喺銅鑼灣唔走

2002 兩位手足

西環好撚大鑊！！

德輔道西好多義士被拉

有義士俾人禁底！

有人被拉!

德輔道西畜龍開始推同拉人啦 要快

光復香港
時代革命

Cwb啲人快啲啦

有冇直播LINK

西環拉左人

Push push push

好多前線比人拉左

人唔夠...2個ARRESTED

仆街德西突然間班狗衝

仲要係女義士！

德輔道西有人俾狗捉

4位 更正

好多人仲唔知企係度做咩

狗鐵係上環站就唔繼續開去堅尼地城

拉左好多人

Cwb果班食緊花生？

推啦

好sad....

屌好多手足比人拉左 兜野扯甩面罩眼鏡

中環 碼頭附近非常多狗車

More than 2

我屌你老母死黑警踢鳩人個頭

拉咗好多。。

防線崩左

此訊息發放時間 : 2019-07-28 20:00

因應警方要求，由今晚8時起，港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站(每3分鐘一班)，西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停。

唉~警戒唔夠.

佢地知唔知去邊

好多個

痴撚線 rthk live睇到

推呀
齊上齊落
不被捕呀

地底交通消息: 藍綫車務安排 : 柴灣現時提早收廠，準備安排稍後關閉堅尼地城、香港大學及西營盤站，只維持柴灣至上環

點解無啦啦咁多人比人拉左。。

今次無左好多手足

有乜撚野理由俾西環班義士俾人圍！

dklm

此訊息發放時間 : 2019-07-28 20:00

因應警方要求，由今晚8時起，港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站(每3分鐘一班)，西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停

勇武BROS 已被捉

Cwb快啲

西營，港大mtr停

速龍一下子沖左上前，手足反應唔黎

港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站，西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停

如水

不散唔係令手足送頭既理由

Yes, 可能要上第三街抄路過去

好似塔左好多個 我屌你老母

捉咗好多個手足 屌你老母

我行過cwb mtr def站車飛捐贈站

聽地鐵職員講 藍線只會到上環做終點站

過唔到丫屌

好似多人比人拉左？

死黑警

我銅鑼灣邊到出比較好？

今次最多都係捉非法集結？

仆街, 岩岩捉左好L多個

西環果邊先放催淚彈
速龍再上前拉人

點止呀

港島綫列車不停堅尼地城至上環

扑到仆街呀

死黑警 跑去捉人

推。

喺大街對住班狗根本冇勝算

推
同埋有受傷可唔可以幫佢開遮 睇直播見到直接影住佢地個樣

應該帶8-10 個

dllm 死狗踢人個頭

推！

好多人比人拉咗呀！
救人呀！

比人包圍緊呀好多走唔切

西環有手捉疑似斷左手骨折

狗係許智風講野個陣突然衝..
兄弟後退之後天橋有狗上面掟彈落黎...個傘陣就破左..

MTR 去到上環就STOP
MTR 去到上環就STOP
MTR 去到上環就STOP

無攻 / 唔進攻 = 送頭

德輔道拉左好多人
唉

live有好多個義士拉左

please safe , be water

佢地有WALKIE, 想包抄,

點解著短褲啊絲打...

好撚多義士比人拉哂 班狗又轉哂招

快救手足

警犬呢排轉玩高空

干諾道西有貨車送物資？

今次分散哂 搞到班狗分散時 巴絲打都分開哂 屌

希望前線平安

因應警方要求，由今晚8時起，港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站(每3分鐘一班)，西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停。

GO

痴撚線 十字頭盔都比狗扑到 凹哂趺係地下

又有手足比人拉啦

mtr不停西營盤 hku 堅尼地城
from now news and appledaily

頂住呀

狗鐵屌佢老母

好多人拉左

頂唔住啦

屌呀啱啱收工點樣嚟？？？？

鐵馬組俾人拉咗

頂住呀。地鐵去唔到西區而家

出緊黎應該去上環？？

睇黎班狗會改策略 速戰速決 屌你班仆街

頂住 而家出 係咪直接西環？

28/7 中西區休息站資訊

1. 崇真會救恩堂
地址：西營盤第三街96號
時間：1400-2200
用途：停車場將開放給有需要人士前來禱告，安靜，休息等
電話：28581626

2. 宣道會西環堂
地址：香港德輔道西135-139號鴻昌商業大廈一樓
時間：1600-2200
用途：開放正堂作予有需要人士休息、禱告、使用洗手間
電話：2547 4493

3. 心燒食堂
地址：銅鑼灣駱克道487-489號駱克駅22-23樓
時間：18:00-02:00
電話：2383 8686

4. 社工支援站
地址:西營盤 (為保障參加者，地址不直接公開。同事會接參加者到中心)
時間:18:00-23:00
用途:休息，基本物資，情緒支援
電話: 9444 8157
TG: @SYP_SW

有手足比人拉😭😭😭😭

德輔道西拉左起碼10幾個手足有冇律師去幫佢地呀

我冇嘢講

最少18名

行快啲

地鐵好似停咗柴灣去上環喎 應該點嚟？

永樂街危呀,擺哨

推，律師救人

頂住手足

速爆佢

鐵停曬上環之後

火攻

推～

有gear既唔該去西環幫手！無gear既自己衡量去唔去做backup！唔好再留喺遮打花園坐

推！！

唔係講笑 而家快速捉人
仲要重點捉最前線

cwb手足到啦

救下手足😭😭😭😭
比人拉曬

推!

推! 推! 推!

好多義士俾人拉左
點算

去西環

最前線越黎越多人被拉

拉咗幾多個左右

好以20個左右

點算

搵30-50人開定下路SET左位先
搵30-50人開定下路SET左位先
搵30-50人開定下路SET左位先

向犘利臣街

起碼10個

我無嘢講

救義士！！！

至少5個

向南,唔好齋向東.

20：12 mtr 已停止 上環至堅尼地城站服務
*列車廣播* 已f check

越拉越多啦

狗車,記者,議員係IBIS
係IBIS
係IBIS
係IBIS

地鐵正仆街

幫手呀！！

向南 向山行呀

向南行呀屌

我無野講

我要搵律師

現在車服務暫停西營盤，香港大學，堅尼地城

西營盤，港大，堅尼地城站暫停服務

上環啲內街有唔少酒店

我唔講野

屌 狗

有冇人去緊

而家去邊安全

西營盤站

又準備拉人啦

推！
係咪去到上環？？

無地鐵無巴士
多謝警方逼西環市民係上環增緩加入大隊

防線全部比警察破哂

上星期班白衫一個都拉唔到！！！
而家就拉十幾廿個？！
我屌晒你地班黑警老母

係

緊急快救人

西營盤 香港大學 堅尼地城 不停站

港鐵終點係上環

要不斷轉陣地 唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

攻擊力要上升 入黎討論

上環呀

向山行 向山行

班狗去到西港城附近

5690 2877
伍展邦律師

干諾道中係咁射催淚彈
上gear!

冇開啦 上環落啦

朋友消息克狗又增援

點解克警有旗我哋冇旗

比人推到去信德中心

舉左黑旗

痴線 西環宜家不斷咁放催淚彈

干中不斷有tg
切勿落單

前線仲係信德中心出面守緊防線

快啲支援

啱啱旺角呢邊見到有六七架警車衝緊向香港方向走咗

驅整都唔散 , 有本事就捉晒

番屋企沖咗涼
依家再出

見到防暴上 咗 彈 有橙旗

唔影得相，cwb大量人去緊中環方向

要人多！好散啊

快急支援，唔好再比人拉到

有無辦法包抄天橋啲狗？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

留意!!!!!!右邊
留意!!!!!!右邊
留意!!!!!!右邊

推推推推

又射喇

推推推推推

冇任何警告

大力推

冇煙出 好似射出多枚橡膠／海綿彈

香港人加油

咩槍黎？冇煙出 （橡膠／海綿彈？）

海綿彈

好大風呀傻hi